去落雪國家有咩鞋推介？

請問大家有無防滑，又trendy嘅鞋推介？
d friend話去冰島都係著timberland，但唔想買佢

學大媽著louboutin 行山

去結冰地方著防水款冼撚死你
反而著番普通底接觸面大D無咁冼

自己去買鞋釘啦

一對 timber走天涯

個個都話timber

踢草地既波boot, 抓地力夠強

UGG囉，我真係見過人著住行雪山架

買對GORETEX防水再加鞋釘

拖鞋都好似唔錯